[
    {
        "randomId": 505
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze aho ndora amenyo ya Ruganzu",
            "option_1": "Imondo mu gihu",
            "option_2": "Umugore ujya kuzimura",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Amahururu y'ababi",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutega icyatanze abazungu kwambara ingofero",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Ururimi mu kanywa",
            "option_4": "Urugo udasangamo nyoko",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ruvuzo irivuga ikibumba",
            "option_1": "Inzoga mu kibindi",
            "option_2": "Akadiho k'imbwa",
            "option_3": "Icyiyoni",
            "option_4": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "correct_answer": "Inzoga mu kibindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ibuka hakurya",
            "option_1": "Utuzu tw'abashumba",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi",
            "correct_answer": "Utuzu tw'abashumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Amabyi y'umushumba",
            "option_2": "Akanigi mu ijosi",
            "option_3": "Imondo mu gihu",
            "option_4": "Igisura",
            "correct_answer": "Igisura"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rukondakonda umuhoro wo mu Kinyaga",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Agahoro mu ntoki",
            "option_4": "Inzu",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mu rugo rw'imiseke hagati Nyamagana",
            "option_1": "Akamangu mu muvumu",
            "option_2": "Icyuho; ikibyindi",
            "option_3": "Ururimi mu menyo",
            "option_4": "Urume ku musororo",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Umuziha w'inzovu",
            "option_2": "Amabere y'inkumi",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Igikuku",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mama Arusha nyoko gukimbagira inkanda",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Umusatsi; inzara",
            "option_3": "Inda mu ihururu",
            "option_4": "Ikibuguzo, igisoro",
            "correct_answer": "Inda mu ihururu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndi Rutebuka kw'iteme ndi Rutebuka ku iteke nti \"mbe mwiriwe Rezida !\"",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Urukwavu",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Urukwavu"
        }
    }
]